我想睇黃智雯陳瀅朱千雪隻腳板

有冇人有相 佢地隻腳細細隻好正
著36號鞋

圖？